{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항 드림트립 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接人数確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の事情によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理され、客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあるため、不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、予約特典としてWi-Fiが利用でき、環境にやさしい家具や個別バスルームが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降は入室できますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報は随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 445
    }
}